Mark TVB廣告商唔該mark埋viu果啲

有朋友最近全家罷睇左tvb
但轉左睇viu之後有幫襯喺viu落廣告既商戶
後尾先發現原來幫襯錯左藍店
可唔可以mark埋啲藍商戶
等佢地唔好喺viu度落廣告順便扮黃？
利申：佢話個廣告係陳奕迅拍

呢幾日新聞台見過富臨

屌，唔撚係M 記呀屌

乜viu好黃咩？

你全港電視台都mark 晒咁仲mark 黎做乜?
落廣告既公司可以藍可以黃, 針對tvb 係想打擊tvb 既收入來源, 當然藍公司係應該自己小心留意唔好幫襯。

老棗認同

連登仔狂推都唔黃咩？
唔黃都推佢地咪傻仔晒？

唔好鬥黃住先 , 先攪清楚當初點解杯葛 TVB , 而藍黃店係另一樣野

杯葛 TVB係因為新聞部新聞偏頗 , 假新聞 , 所以就封鎖佢財源

而 VIUTV 只係當佢中立 , 唔好天真咁諗住有黃色電視台 , 有藍店廣告有乜咁奇 , 藍屍都會睇 VIU 架

Viu 黃條撚...

tvb居然在2020年7月6日借到19億5千萬港元冚舊債

你夠狂推TVB
你自認係唔黃都推嘅傻仔？

冇個台係黃

支持你罷tvb嘅同時罷埋viu

班tvb狗成日混淆視聽

鬼唔知冇個台係黃咩，不嬲杯tvb都係因為佢最賤，影響力同時係最大

就算 VIU 再衰啲都好 , 都應該先集中打殘 TVB 先

印象中好似真係得M記

推viu/開電視唔係因為佢地黃，純粹係要令tvb死

咪on9啦 集中打tvb 先啦 啲新聞咁偏頗

其實樓主無話打viu喎
睇清楚佢講咩先啦 佢只係唔想有藍店成功喺viu攞到著數啫
依家喺大台落廣告既就比人唱到斗零都唔值 唔通喺viu賣廣告就全部好商品？

正確，我要 tvb 死，就係咁簡單

viutv/now 中立到，又報道事實嘅真相

NowTV已跪

支持你開條新戰線